認真，宜家想成功搞個百萬人大遊行，比登天更難

最慘係，跟住佢個劇本走，諗唔到破解嘅方法。
想展示百萬人力量嘅機會都無。

覺得好苦悶

今次冇民陣都有幾十萬，遲下港共又唔知做乜低裝野又會黎番幾場百萬大遊行啦！

琴日瞓左成日?

搞到又如何？
真勇武出哂黎 20萬都夠

問題係佢唔會俾你搞得起

琴晚訓左成日？

不推文

10月4日區議會提名開始
只要政府會DQ人
就有好大機會

咁我又問你，勇武出晒黎，又如何？
百萬人和平遊行，聽日全世界頭條新聞唔好？

話說尋日有冇大約人數？

不推文 又失敗主義

有人講遊行？你通宵左幾日？

上左頭條好撚多次啦
而家除左美國快左立法仲幫到香港d乜
上街向極權政府表達訴求已經係反智
要推倒極權政府一定要令佢無辦法繼續管治
政府先有機會崩潰

其實我地係咪要獻計比民陣 等佢地號召到一次

琴日咪遊行
唔通要等狗狗批不反先叫遊行咩

諗到work嘅計真係唔會容易 818已經prove咗民陣吹雞嘅話要純和理非就真係比到佢 但係克警都可以話915遊行有risk bam撚咗喎 仲可以做咩比壓力/理據啲犬批

好撚多次？唔晒再上？
所以你認為勇武就可以令到極權政府管治唔到？

仲迷戀遊行數字

作為和理非都想笑柒你

我嘅意思係正常俾我哋遊行的話，人數分分鐘過2百萬
宜家係唔會俾你做到呀

不分和勇呀柒頭

收皮啦

……你代表和理非？
有時係要睇數字

係不分化，不割席，
現實角度係有分，

收爹啦

全世界頭條左好多次咪一樣無撚用
醒下啦巴打。。自己屋企自己救

俾你百萬人遊行又點，個個唱歌自hi之後乖乖地返屋企